有冇人去過巴林玩

其實有咩玩

有個UNESCO 城堡遺址同清真寺咁
仲有個油田同Tree of Life 睇吓
大部分地方都係沙漠
未去過阿拉伯國家嘅話可以叫感受吓
但係真係冇乜野玩